其他警區無哂人

旺角街頭patrol 竟然係一個白衫兩粒花自己做
d 散仔藍衫 軍裝調哂入沙田

我六七月已經冇見過有班係街
賊人真係隨時做野都冇人會拉

遊撃？敵退我進

聲東擊西

有冇人可以睇下其他地區係咪無哂藍衫
偵查下佢地當遇到大型示威係點調配兵力

搵人報下其他區警力

近排係街成日見到白衫狗

啲警力去晒沙田 萬一九龍同港島有啲咩事又應唔應付得到

咁旺角岀事點算？

現實係香港根本唔需要呢班垃圾，本身就好和平
而且平時都唔會做野
個形象仲低賤過食環

咁咪成條街都係人

推到有大賊睇到

Die hard3 情節沙田冇汽油彈，唔通去左....

尋日發夢果陣我見到沙田仲示威緊嘅時候
其他地方都同步有示威 警察完全調動唔到人手處理
然後個夢有把聲我一直記得：
圍魏救趙 聲東撃西

推

琴日荃灣已經係白衫自己行咇

香港安全到連狗都唔需要啦
偷野又捉唔到
次次犯法又係佢地
佢地唯一有用就係抄牌

push

分分鐘佢地第一次行必
先發現原來咁撚爽

狗有3萬隻
出30萬人都夠做
10個對1個

想出旺角行街了

想買新背囊

犯法黎講休班警同廢老係咪佔比最高

當年佔旺成因就係咁

想去旺角買漫畫

圍魏救趙

你唔要呢三萬隻畜牲佢地就係作奸犯科嗰班

休乜撚野班警
比率最高就係班狗
上次捉到有毒品又係狗

呢招歷史上升功過一次
每次示威都有人咁講
最後只call到警察
而後得十個連登仔眼望望
其中五個俾人逗

最撚危險就係佢地
咁拎撚走哂佢地D武器
變哂做城管

單咇好危險

急不及待想玩白衫狗了

根本已經無人行咇
無人抄牌

請30000隻狗返黎
根本就係痴撚線

Pish

黑社會不嬲話遊行示威就係搵大錢既時候

平時已經捉唔到賊，依家你示威果時係其他地方拉一gip 白粉上街都冇事

香港警察，正一垃圾

我地俾班狗嘅機動性更強

至少ptu eu幾乎全部調出去

係咪鼓勵遍地開花

做世界

遍地開花

但動員力？

散仔出去熱曬雨淋，博頭有花就涼冷氣

728 港島東同將軍澳東西夾擊，警察點算？

諗左好耐都唔明 點解無人出黎襯機搵食

Mk 妹要出旺角行街

文宣組 推

而家有冇其他目標先

舉報下違例泊車

所以都話遍地開花先有用 18區一齊行 睇D死黑警去得邊

而家散哂就正

警署入面仲有幾多車一架就係一架

香港人

有無可能100萬人同一日18區遊行?

重點
香港警察應付唔到呢種多戰線

Die Hard with a Vengeance

千祈唔好呀

純學術討論：武昌起義都好似係

不嬲都話警察過剩
罪案率低 根本冇必要養咁多垃圾

真正be water

白衫真係好舒服
推曬班傻仔藍衫去死

根本香港就好和平 犯罪率又低，完全唔需要咁多警力
每區民間自發搞自衛隊就可以，又可以鼓勵民眾強身健體，提高對社區既歸屬感

聽講鳳凰座一輝去左太子

最緊要兩邊都多人
港島東同將軍澳佢一定會係中間點待機
要兩邊同時衝擊佢先會調唔切人佈防

報警，啲人成日周街泊車巴士過唔撚到

去金鐘睇夜景？🤔

偏地開花

推，去其他區「開連儂場」

係時候做下好市民舉報違例泊車

喂係就一齊去旺角發夢

狗總？

搵d 廣州parttime

講真十分一人轉場都輕鬆過班狗再走

發夢去旺角啦一齊

千祈唔好亂黎呀

你同佢定 放解放軍 請大陸老臨著件外套又多個香港公安
又唔係未試過

下次兩區遊行就好睇

警總仲有無人番工？

吹雞出去食飯

如果200萬人遍地開花

成日見嚟見去都係果幾個克警

搞呀sir 後面果晚既便衣
藍衫，記者朋友條pk
尋晚追跳橋果個，真日比亞嬋數到無聲出

嚟嚟去去都差唔多係依班

星期日Happy hour

出啦

呢個有得諗
200萬人分18區
每區11萬 1區都多過全港3萬隻狗
全日慢慢玩

101

唔知呢到有冇mon po狗呢?

游擊
指日可待
一日開幾個server
邊個server少就即去邊個
唔好戀戰 唔好衝擊 最緊要撚狗
撚到佢哋躁鬱
我哋優勢係人多
但要好撚合作 一叫即有人出
諗起都興奮

Sor禁錯負皮

最大犯罪集團大家咪交緊保護費囉
有獨立薪級表嗰3萬幾啊

炒散

開第二戰線

有冇人想組隊圍魏救趙？

屋企樓下好多人違泊, 請問係咪可以打999 報警?

好擔心D 車阻街

人地有槍 楜椒噴霧。。

出旺角
食飯

我冇嘢講

去旺角支持警l方執法

出淺藍色線 其中一個位食飯

推到遍地開花

其實同一日差唔多時間可唔可以搞兩個遊行

旺角唔知會唔會有人自發衝出馬路

仆街俾你地講中

旺角開始多人

旺角開始多人 準備出去食飯

推上去

圍魏救趙
公元前三五三年，魏國重兵包圍了趙國首都邯鄲，趙國慌忙向齊國求救。齊國大將田忌準備率軍趕去趙國，他的謀士孫臏勸阻說：「要解開雜亂糾紛，不能握拳不放；要魏軍全力攻趙，精兵銳卒勢必傾巢出動，國內一定只剩下老弱兵丁。將軍不如輕裝疾奔魏都大梁，占據險要，擊其虛處。敵人必然放開趙國，回兵自救，這樣，我們便能一舉解開邯鄲之圍，又可乘魏軍疲憊之際，一鼓殲之。」

田忌立刻按照孫臏的佈置進行。果然，魏軍得悉大梁被圍，慌忙回師。人馬行到桂陵地面，齊軍蜂湧殺出，將魏軍打得丟盔棄甲，橫屍遍野。

其後魏伐趙，趙急，請救於齊。………..田忌欲引兵之趙，孫子曰：「夫解雜亂紛糾者不控捲，救鬥者不搏撠，批亢擣虛，形格勢禁，則自為解耳。今梁、趙相攻，輕兵銳卒必竭於外，老弱罷於內。君不若引兵疾走大梁，據其街路，衝其方虛，彼必釋趙而自救。是我一舉解趙之圍而收弊於魏也。」田忌從之，魏果去邯鄲，與齊戰於桂陵，大破梁軍。

而家d防暴遮眼遮樣無number 無論黑警點樣濫權 大家都無方法追究
既然唔可以從正常途徑追究佢地 咁就唯有令佢地每一個都成為過街老鼠 要佢地嘅家人同朋友都以佢地為恥
黑警無一個係無辜嘅
歡迎各位報料 外國JJ幫大家扔上黎公審班仆街冚家鏟

狠狠的

盧特首：無人？ 今年請多5000個獅子狗 , 有人in就請 , 錢又唔駛我出 , 驚閪咩

旺角不嬲都多人 今日星期幾

咦

都要夠人先得

平時遊行當有十萬, 但留守都係得幾萬, 已經係總動員

次次都係啦 上個月日日條街都冇警犬 啲賊要打劫真係話咁易

尋親tg: dadfindboy

多人定多狗呀

救沙田唯一方法

咗耐以嚟冇人守嘅落單狗車一架都冇出過事

依加有人搞中聯辦既話點撚算

200萬人總動員

我要飲食

要有個統合而安全既不記名網調，
幫手做人口普查自發去邊區，
然後各位巴絲打自行決定去邊。
最大問題係肯定唔會度度都有不反對通知書，
「非法集結」罪唔知有幾易去告？
呢個會對一般遊離既輕度參與者構成壓力。
再黎，事實上唔係區區都咁易走，
警察亦唔係區區都會守。
你留意下，佢地去撕紙同故意做衝突位，
都係佢地可以大力發揮團體戰同裝備作用既位置，
同時地理上亦係最易cut死發夢人士退場既位。
除左金鐘，金鐘係政總，你問克警想唔想守果個位，
好可能佢地都唔想，但佢地無得簡而已。

另外，
和理非同我入黎，我地要愈難愈上

6點幾個陣
黃大仙差館都淨得一層有開燈
其餘幾層完全熄哂燈

係咪真係旺角

淋病+警犬將香港變成真 .逃犯天堂

邊到都好
出左先，做得既都做

狗狗去唔切了

敵進我遠 敵駐我擾

退

PUSH

見到有白衫揸Benz貨Van

omg push

出旺角

突發 旺角開始多人！

有冇援軍
睇黎屎忽警又會玩追殺

我見到有狗車開去旺角方向

agger，佢地最叻係抄牌，影快相呢d細路仔都識做做既野。
捉賊
救人
查案

旺角！

應該係office 涼冷氣等收工最爽

push

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

今日沙田馬場堆狗好似都平時多
人手唔夠仲要撥隊人入馬場，呢隊人好做囉

要黎維穩

平日白衫響office9fingfing
竟然要出去曬下

深水埗見到四個藍衫散仔

尋日銅鑼灣都冇狗咁制

如果我哋同時兩區發起行動佢哋點算？

所以依家更加應該出旺角

因為旺角突然多人 ？咁沙田出旺角好快

來梗有東西夾擊

出旺角 出旺角

魔介二部曲：雙城奇謀

Push